直路快有撚用咩，屌你老母閪

[url]
[/url]

想問下拉撚左未?

條女兜咁撚大個圈出黎踢爆佢，好人黎架

仲未捉到架？

我都想知